垃圾航空公司－西藏航空

話說小弟岩岩去完西藏旅行 本身成個trip好地地
結果臨走果下比呢間垃圾航空公司搞一搞鳩 乜撚野心情都冇晒
係到奉勸各位巴絲去西藏旅行千其咪撚搭呢間垃撚圾航空公司

是咁的：
本身訂左呢間野既拉薩飛深圳機票
結果當日去到counter啲職員好若無其事地同我地講班機取消左
叫我地自己去搵其他航班

佢地啲職員係完全唔撚會幫我地搵下有冇後補班機
取消左班機就已經完全唔撚關佢地事咁
正係點我地去另一個獨立賣飛既counter到問

最後我地自己買左拉薩飛成都既機票（千5蚊），再係成都負碌地買到飛深圳既機票（千8蚊）先至可以係同日返到香港
其實本身好大機會要滯留成都，因為果陣係成都啲counter問機票正係搵到3千幾4千蚊飛港澳既機票（當時身上既錢已經用得7788，張卡又碌唔到），係最尾死好命突然搵到千8蚊飛深圳

最後 屌你老母垃撚圾西藏航空狗也不屌

有無買旅遊保？
買左你買張直航都claim得足啦

坐火車

巴打係時候出投訴之刀，呢d閪公司唔洗留情